30萬 新車有咩揀

最緊要唔大食 平養 5座 唔洗跑

RAV4

有睇過下 仲有咩平靚正

suv

我問緊有咩車啵 Ching

Camry

Porte spade
剩低錢入油

之前啲黑牌sorento仲有貨van版個時我都會推介你既
但而家無晒新車
30萬又要全新油車就真係RAV4 Camry
唔大咬就Spade或者Chr hybrid
再唔係諗下新Mazda3又得
咁都唔岩就比多幾萬買架Model 3

水貨車都接受既話呢排見好多Raize
細細架，1000cc turbo
仲有最top版好似都係30萬有找

forester e-boxer

30部 ne121

Model 3

mazda 3 iplus

agger

連登推介 Mazda 3 skyactiv x
但後面坐得迫少少

Mazda3 Skyactiv-X

一換一都要330k喎
又加多少少系列？

新車唔怕整
買部新1系

30得咩 我寧願cx30

Lexus ux

本身無車無得一換一

有錢有計傾

Tesla

30個買唔到 連稅要40

P牌既話golf

kia 部柴油車

2.0 high $270000

千祈唔好話佢toyota, 而家嗰啲toyota engine好易壞.

香港代理服務差, 特別沙田嗰間千祈唔好去

買架就劏既車換 得唔得

Mazda 啦，唔使食CVT，張疏花又靚D，日本車維修貴極有限，同埋基本上係Toyota細佬

cx30x 30都唔得啦
Mazda3x high版唔洗30

可能人地鍾意CVT呢

只有傻人先會鍾意cvt

其實x同g 慳唔到幾多 有試過cx30g

竟然無人提日產qq

波子

sorento 已經賣晒.
睇下2020款. 出唔出到商用柴油車. 有既話應該都要等下年

Audi

樓主full cash?

Turbo + DCT，變撚左做歐洲車

i30

加多少少318i

不
連續18個月或以上為登記車主

事實係雷諾嘢
所以耐用度都可能...

Audi你買晒呀？
30萬？ 30億都唔得呀

點解係Toyota 細佬？

佢on9，你唔洗理

牌費又慳一筆

Mazda 6

東風

Audi A3 Sportback 40 TFSI quattro現售$325,800起*，現時購買更可享五年全面原廠保用，為同級實惠之選。

多野整？ 二手無乜市咁

呢隻太監版S3

110買到三十部

30萬好多選擇

要全新車定二手都OK
二手要咩年份內

要私家車定SUV定有其他要求

要R周車定日本車?

A3 Sportback TSFI 35?

40 Quattro先係33萬

款尾賣哂 1.4 了

前排見到27萬送s配件都幾正下, 不過新版靚仔d

要省油 CVT咪省油囉

咁幾千蚊買定先架車
擺去郊區18個月先

歐洲就Q2 A3 golf gti e-golf
韓國就sorento AWD版
日本就 mazda 3啦

新車 suv
私家都得
最好日本 平養

咁CX30

仲未有Golf 8

Toyota 係Mazda 其中一個大股東黎，你自己諗嘞

得5％

醒未？

5％ (細佬)

Mazda真係Toyota細佬就唔洗搞到咁啦

標題應該改成 30 萬以下新車都係垃圾，不服來辯

sorento而家冇佐貨van版咩？

又要黎講解下企業管理

唔可以只係睇share holding，如果有 arrangement, 已經有control 啦, 如果T記有借錢比M記更加係，你睇下呢幾年M記技術出得咁快，你估關唔關T記事？再加埋日本仔D上下層關係，豐田好明題係話事果個

forester XT

平保夠話自己得8% 唔影響匯豐運作，你信唔信？匯豐次次開會有平保人過黎，有邊次唔係奶晒鞋底

bmw 1系

subaru vx how much?

齋版20找舊幾，要sensing 加8皮

喺街見灰藍色好靚

我買得起垃圾 買唔起靚野 巴打買左邊架？

40個

其他車主話 你冇舊車一換一同tesla sales講會幫你搞 俾多幾千 支持tesla

真唔真呀

真啊 你去追下po 但牌簿會變1字囉

係好吸引

Hiace

你睇左做X1?

CX-30

係

賣晒啦
等新款。不過有排

幾千咁平

恆馳

係為左交換技術先入股

唔想要狗車牌子 唔想比狗累到架車花哂

兩萬買一換一quota
但會變咗1手車

咁好多牌子都唔買得
即時數得出Toyota, Kia, Benz, BMW, Audi, Nissan, Lexus, Honda, Mitsubishi 等
可能仲有，但即諗到係咁多

樓上有個人話幾千攪掂, 邊個先係真相呢

又唔係叫你買kia房車...

我之前揸Noah $1.4/km , 而家sorento $0.55/km
揸咗2年，行咗70000km, 計返油錢慳咗$60000左右
如果入倉油。應該仲可以慳多萬幾蚊。應該平過仲model 3

sorento Camry mazda 6

咁你俾心機搵錢遲下先買車啦

仲要入油方便過入電

個排見親佢地出都Kia

全世界得Kia 一款車咩

唔知呀
兩萬係Tesla sales講嘅⋯

你唔好玩啦.
狗車後面, 都跟住一堆私家狗車. 乜車都有

咁不如我咁講 我唔想買Kia

狗車只用kia咩

就咁1 series最平果款三十萬多少少

後生啲A220 RJ嚟講二手價硬淨
家庭啲B220

Bmw 直三買唔落
Audi衰代理+二田價賤
30萬歐洲係得揭背

要SUV就諗番日本啦

chr

最新係咪行cvt
聽到都打冷震
寧願要番dsg /買a3

但係真係好多cerato

Land Rover 囉，係英國都好普及
靚仔有型實用，大英帝國象徵意義，英女皇專車

Alfa Romeo / Fiat
識揸一定揸呢啲
😎😎😎

唔係掛 Tcross都係DSG喎

C條毛 VW一定DSG

唔洗跑呢部夠哂啦

三菱 exxxx cross 4wd 30萬有找，齊料
1.5牌費

揸落慢過T-cross

Cx5 / gla
家庭車一流
上落容易 屋企人坐得開心

DSG係有用既

成龍牌會唔會賣唔返部車出去㗎

渣5年以上無咩所謂

一定係dcfever班友打錯
0-100 8.5但又打cvt上去
真係r曬頭

Dcfever都信

i30n done

Nissan 葉

118i

街見過 唔鐘意個款

1蚊買部AE110
再預1蚊買牌費保險驗車
剩低28蚊大改

你標題開錯左啦，你應該開「30萬以下既車都係垃圾，不服來辯」先幫到你

Minicopper

利申出左呢部，揸左兩個月左右，開心使用中

tesla model 3 買部錢7 扣埋一換一都係三十幾萬
屌打晒其他選擇啦

夠揸到曾曾曾孫果一代

我最近買左t cross plus
Full load 5個人坐都唔洗1蚊同夠力，車價24萬
我覺得幾好坐又抵玩

24萬搞掂？
我之前都想買

都估到有古惑出，估唔到咁撚平姐

但係出T-Roc喇喎
好似賣27定28萬

上面有人話sales講要兩萬 幾千我聽其他車主講不過冇舊車都抵俾

Mazda CX-5

加4皮多一大堆嘢woo

我買個時未出t roc呀
買邊架你決定啦 我就純粹廿零萬車有平買車
唔係隻色冇貨都唔想買plus版

連登係咁, 鍾意叫人加多少少

加加下加到60萬買車

買得27萬t-roc不如加少少Q2/Q3
買得Q3 不如加少少35萬GLA
買得Benz GLA不如加少少50萬出四驅GLB有5+2座/大馬力5座GLC

結論與其想買T-cross不如買GLB/GLC

原來我架架都報細左數

個重點係T cross得110隻佢都話有力
極度懷疑係未揸過歐洲車

出t roc啦
仲幫人清舊貨

q3加成10萬都叫加少少

佢講咗嗰陣未出t roc

早買早享受啦

不過如果今日出，多4萬有天窗，virtue cockpit，新engine 仲要多一個缸，電尾門，大一吋鈴

抵俾

但乾式dsg
所以令我有啲卻步

唔通T-cross就唔係乾七咩

要勤力換機油波箱油

幾千唔得啦，2萬就sales賺你
正常1-2啦

買一換一牌簿會加1

仲要記得交保護費

不過2014後嘅乾7已經無咩鑊

只要唔好走去stage 佢

即係要原廠保養？

我諗住都係返原廠保養同埋有平買平

我都打算咁做

L版Stepwgn 收埋後面排凳當貨van用🤘🏻

連登仔不嬲加少少上波子

老實講，頭3年點都要俾佢

幾時出?

Q2會唔會水尾?

GLA 35萬得咩?唔係定僎38/39萬咩?

一早已經可以訂
我早2個星期去睇
個sales係咁chur我落訂

我想加少少上瑪莎

訂完幾時有？

冇記錯好似11月中
代理話得廿幾部

一開始又話得廿部

第一批姐

Outlander

benz c200 coupe

我想再加少少做埋瑪莎,揸彗星

完成左百分之八十
冇轆既要唔要

傳說中的冇腳自護號?

要呀!

呢期多人偷鈴

睇咗Q2

後座好迫

2手c43好過啦

要咩車? 房車? 揭背? SUV?

唔介意韓仔又想玩棍波, i30n 囉, 二手三十萬有找, 好多盤都係行咗幾千至一萬公里左右

訂左cx30 啦 已經

Kona EV 完全唔食

幾時收車?

12尾

兩個月, 唔算耐啦

點解唔CX8? 又靚又大

無咁大既需要

好似新車仲抵屌
連稅348000仲可以揀紅色或黑色
出面d盤全部閪藍色

I30n

咁可以講價嘅, 如果講到廿四廿五就

我等緊fastback n 二手盤, 始終都係鍾意有尾

睇下推唔推得起個post
都係30-40萬左右做選擇
上星期睇過BMW同MINI
比較下鍾情MINI CLUBMAN

X1?

X1 坐過上去 兩老似乎對SUV唔太喜歡 因為上車高度問題
所以佢地有試過MINI Countryman都覺得Clubman好啲

BMW有咩車40以下 不如cla啦

CLA $47萬 out budget 喇

40萬買凌志囉

UX200? 後排會唔會好窄？